打機果陣士氣好緊要，後排人士可喊口號和揮動旗幟

兄弟爬山！不割席！不分化！

p